「對馬戰鬼」葦人開台做劍聖！

各位朋友可以睇我成長之路！入嚟say個hi吹下水都得～

巴打玩到第幾章?
冇買PS4 想睇人玩算